義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

將被捕人士既被捕時間地點統一放晒喺同一個po 到等大家方便d 搵人，會喺comment到 keep update資料，大家有料都可以up 上黎，搵到手足 / 手足已經平安既話，方便既都報聲平安。

我知道有人已經join 左tg 被捕人士關注組 既channel，但我發現都仲有人原來唔知有呢個channel，甚至係有人唔知琴日係有人被捕，所以唔該大家，幫手推！！

可以既幫手推埋1020既整合po
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

1021：

1840 觀塘翠屏m記對開
2便衣犬拉左1個身高約17x，黑衫男仔，上左白色車 #PY3756
（影唔到樣）

2019 元朗大棠路

推

2034 #元朗 #裕景坊
警察嘗試制服一名男子，未知原因。
#蘋果

2033 #元朗 場面混亂，1男1女未知係咪被捕

2041#元朗 恒香 葉翠婷 翁祐中學
請揾家人、律師。無事返去搵被捕人士關注組admin 報平安

香港人反抗 救人阿

2043
Kfc 日新街
2黑衫少女
上左索帶

2047
#元朗 王夏 9526XXXX（媽媽）

2049
喺隊頭 1女手足 何/黃頌琪（同音）
（無相）

2054 荃灣 荃灣地鐵 有市民噴漆被便衣狗拘捕

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

2058 #荃灣 有1-2名市民被便衣狗拘捕 帶上鬼van UG3274

Share開去

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

2059 #荃灣 A出口 被便衣狗拘捕 帶上鬼van UG3274

林百欣

另一位被捕手足

Pushhh

幫推

更正，係3位手足被捕

2116 荃灣mtr 往愉景新城橋入口

盧峻軒
（Lo Chun Hin)

洗唔洗要其他資料

手足

不能沉

好撚多便衣狗

721同我講無人? 屌你老母 人唔笑 你都吠啦

Push

如果你識佢同有佢其他資料的話麻煩報比星火，唔該晒同埋方便的話如果已經搵到佢/幫佢搵到律師既請報一報平安

是被捕嗎？有其他需要嗎？請提供資料

中英文名：
年齡：
性別：
聯絡電話：
身份證號碼：
緊急聯絡人姓名及電話：
所在警署/醫院：

全部鳩拉
黑警死全家

杏衫：羅曉峰 讀林百欣

仲有另一位手足叫姚志林

如果你識讀林百欣既朋友，請去搵一搵佢地

2113 #荃灣 趙曉雯
上咗 #UK4137 往荃灣警署

21:26 元朗防暴警察突然衝前制服多人

2128 #元朗 上咗索帶，拉埋一邊

個個個樣都好細推

荃灣五個 FB LIVE CHAT

手足搵仔

push

2127 #元朗 #大棠路
防暴突然衝前，一男子被重重包圍，懷疑已被捕。
#蘋果
唔確定係咪同一個人

荃灣天橋五個 FB有片

係咪呢幾個？

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個男仔好似叫吳/伍 少 樂/龍(同音)
女仔無出聲

應該係

麻煩認埋班便衣狗

個男仔好似叫吳/伍 少 樂/龍(同音)
女仔無出聲[quote]

有男仔個朋友話個男仔叫伍兆隆
女仔叫趙曉雯

#元朗
2135 鐘聲球場防暴突然衝出有人被捕

21:35 一名男子於康樂路橫街被制服

2128 #元朗 被捕 李展佑 Y346XXX(?)
上咗 #AM7535
（無相）

屌

呢個係太子站拎刀個個大陸狗WO

吓咁大家可以唔洗理佢了

幫手推

唔好po 個人資料係到啊

幫

你直接比星火啦

要快 檢舉個Msg

report 左啦

絲打好有心 連出兩日整合post

覺得自己無咩頁獻想做d 有用既野
但係推極都上唔到熱門，大家係咪唔想救人啦

無個識嘅 幫推

#元朗
2159 有1滅煙隊隊員被制服，要名啊

有閃電！！

2206 #元朗 喜利大廈一男子上索帶（要名）

梁/姚安琪

認人！

張嘉琪 （上左AM8640）

推撚爆佢

聽到張嘉琪！

隔離有對男女有無事?
港台郁黎郁去影唔到

呢對男女頭先影影下唔見左

推啊屌

推呀

2314#元朗 黃子浩 （譯音）

荃灣全部便衣狗有哂樣等老豆搵仔啦

pushhhhhhh

幫手足

幫鬼車維修
車牌UG3274

推!!!

推推

pish

2223 #元朗 街市

推 冇一個識

人人都要關注

早兩日在太子站頂揸刀的人，請用盡方法通知元朗手足, 此人在元朗現場

咁快手啊

咁岩update 緊就見到你

長期mon post

推爆佢

2236#元朗 又新街 另1人上咗 #AM7665
（無相）

2240#元朗 又新街 1女手足 上咗 #AM8360
（無相）

右邊個女人做過樂富撕紙狗

推咗好多啦

2240 西菁街後面 1男子

我係佢表哥 已通知佢媽媽 佢呀媽仲等緊

上左 #AM7591

2344元朗

2347元朗

2246 #元朗
稍早前遭制服的男子被帶到樹邊草叢中搜查，被警察壓於地上。
#蘋果

2243 #元朗
有一男子被制服帶走。
#蘋果
應該係上圖男子
有無人認到你朋友條褲

~~~~~~~~

可唔可打狗救人

今日都捉咁多人係咩事？

有冇人識

上圖女手足，補相

推，認人!

推 認人呀

女手足 補相

藍絲黎

2303 元朗

2303女手足被搜，未知有否拘捕

補圖

垃圾狗又抽水？

from tg 女士已放

2302 #天水圍 頌富T TOWN 捉左個女仔 白色口罩 黑白間條衫 黑色褲 長馬尾 175高 索帶索住手

上左 #AM7345 （無相）

2304 #元朗 教育路 鄉議局中學門口
紅色t shirt 黑色背囊
拘捕

2319 元朗 李子豪 Y218xxx

2318 #元朗「我要返屋企」

元朗 馬田邨對出位置

Push!!!!

2324 鳳攸北街

一男子被捕
清醒

推啊
手足一定要安安全全返到去

死左圖，再up

鳳琴街體育館對出馬路被捕

2323 馬田村元朗劇院一名市民被捕。

屌佢老母

救人啊屌

屌，係戈位比黑警摸既女手足黎

狗狗又夾硬拉高女性上身衫致內衣露出

2318 #元朗 馬田邨對出位置「我要返屋企」
李子浩
救咗個女仔，比POPO告襲警

23:31 一名男子於大馬路被警員帶走

今日拉左咁撚多人
咁721呢
屌你老母死黑警

Tui

2349 大馬路HSBC位有一名白衫市民被制服。

李梓豪

唔係李子浩

雖然P牌推唔到

推 認人

推呀屌

係同一人
有線直播 9:27pm 佢有向鏡頭講名同id
李展佑 Y346745(5)

被拘捕時 popo指其違反蒙面條例

.................

認人啊

report pls

幫推
唔想佢地被消失

Pishhhh

tg有個channel叫比捕人士關注組可以去睇下

@youarenotalonehk

0017 #元朗 臭渠
上咗 #VC7524

想問下尋日嗰班手足保釋晒未? 定全部仲坐緊等上庭

黑衫捉住佢，又係餓底？

#元朗 #被捕消息 0000

博愛醫院迴旋處 往上水方向 過咗博愛醫院大概400米 交通警車停泊路邊 多名交通警員制服一人 無記者無行人經過

1020 既我追晒tg group 同channel，
好似唔係好多喺搵到身份，
有d 無記者影到既直頭唔知咩事....

10.20被捕人士整合

屌你老母臭系

又濫捕死黑警DLLM

但只係知佢被捕，我想知佢地出返黎未，個心都定d

唔好意思借個位

From TG

幫手傳開去俾天水圍手足
大家小心

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

就算未出返黎既，有影到樣同搵到身份都可以肯定佢地唔會被自殺我擔心無比人影到既被捕手足

已有律師議員學校跟進

其實好多時有律師都要尻等幾個鐘先可以保釋出黎，係咪咁?

Pish

李展佑

如果你識佢同有佢其他資料的話麻煩報比星火，唔該晒

同埋方便的話如果已經搵到佢/幫佢搵到律師既請報一報平安

是被捕嗎？有其他需要嗎？請提供資料

中英文名：
年齡：
性別：
聯絡電話：
身份證號碼：
緊急聯絡人姓名及電話：
所在警署/醫院：

已聯絡家長

0139 #元朗 #被捕人士 #支援
相片中人士於21號晚上21:45在元朗鐘聲球場的後巷被捕，如有相關人士資料可以向 @youarenotalonehk 提供資料。

捱捱

根本好多都係路人 完全無辜

2047嗌王夏個個女仔叫羅仲琪
王夏可能係佢媽媽

已有律師跟進

推
落街都拉
痴線

推推推

救人。。。

推
是被捕嗎？有其他需要嗎？請提供資料

中英文名：
年齡：
性別：
聯絡電話：
身份證號碼：
緊急聯絡人姓名及電話：
所在警署/醫院

推有用po

想問下似唔似同一個人？！

721 831

27-28 /10